# 获取gitlab文章
### 1. 参考网址
[gitlab api](https://docs.gitlab.com/ce/api/)
## 2. 主要步骤
1. 在gitlab创建项目和md文件（eg: test-api/README.md）
2. 接口的基本路径
"<替换成你的实际地址>/api/v4/"， 例如"https://gitlab.com/api/v4/" 或者 "http://gitcode.yealink.com/api/v4/"
3. 创建[访问令牌](创建访问令牌)（后面访问api会用到）
4. 复制令牌或者调用api获取
### 修改文件
### 上传图片
![image.png](3)
